民主黨林子健被中國打 跟住釋放 擺到明係扮嘢

係中國扮嘢，得個嚇字

係呀，係痛呀

畀人打，畀釘書機釘係好痛呀

又如何？

你要記住，佢點打你，你都仲係香港人。

佢點打你，你都唔會變成中國人。

香港人嘅自豪，香港人嘅優越，可以咁容易就畀中國人打幾下就冇咗架咩？

中國會敢打香港人打到我哋死咩？

佢夠膽咩？

中國連印度都驚呀大佬！

就算真係有香港人被中國殺死，只會令到社會撕裂一發不可收拾。

佢夠膽咩？

中國人有膽嘅咩？

—————————————————

區區皮肉痛楚，香港人有咩怕過？

樓主1999

Sor 我中文差

你條題講到係民主黨扮嘢

寫得差

你不如用返中文

咁呢個喺專登嘅

block啦唉
唔想畀反應

Hahaha